(文宣組注意) 黑警對黑幫有委任證

新聞講
應該係立場 or apple